一人n首只有原唱者先唱得好聽既歌

天天想你 張雨生
佢真係太勁 可惜英年早逝
d人翻唱 一係改到k歌咁 或者唱唔到果個feel
唯一係陳綺貞個版本我幾鍾意

愛不起（王傑）
春秋 (Hins)
好心分手 (盧巧音）JW版
借火 (Juno)
當年情 (哥哥）
夕陽之歌 (梅姐）

周杰倫 說好的幸福呢

李香蘭

浮誇

黃家駒既歌

姐撚全部歌,得姐撚把聲同唱腔先有個種味道

家駒

Butterfly...

🤔邊個唱？

和田光司

Eason all 尤其歲月如歌 痴lam版
酷愛 hins

我歌故我在

我不好愛

好久不見
100個人唱都無Eason果種味道

芳華絕代

周杰倫全部歌

似水流年

失落沙洲

高山低谷 鄭秀文個version

騷靈情歌

尼古丁 edison
勉強幸福 林宥嘉

唔覺 林生都唔係唱得特別正
陳柏宇翻唱過 都唔錯

最後祝福 黃宗澤

張國榮全部歌
就算係Eason翻唱都係差半皮

一生所愛 盧冠廷

nano ripe

自

苦海翻起愛恨

定係跳舞機果首??

忘川 蜚蜚

櫻花樹下

好中意佢d歌

尼古丁我覺得e臣唱有味道d

逸後

佢走左真係好可惜 佢唱歌真係好好聽 但死左先好似多人欣賞

娃娃愛天下

鄭伊健所有歌

咪玩啦 阿柒先係唱得最好

哎咦哎姨哎 Im your little butterfly

傾心
傾城

暗湧
約定

蘇打綠全部歌

好記得嗰陣時食緊早餐睇蘋果見到佢死咗 我仲以為係假

巴打識野
同埋有啲我覺得佢寫比其他人嘅歌佢唱番比較好聽
Between 唔明點解蘇打綠同五月天仍然有咁大距離

王傑all

張懸既歌

木紋
HOCC唱得好有味道
反而上完電腦就變左MK情歌
上次問人知唔知邊個係原唱
條友居然話係胡鴻鈞
我覺得佢唱歌係專登chok出黎唔好聽

我覺得edison先唱到浸爛仔味

林俊傑全部歌

巴打你都識野 就算係唱人地嘅歌都改得好好，好有佢地嘅特色
Btw我都唔明，我諗始終歌路有d唔同

樓主有冇聽過yoga翻唱天天想你？

震音差d喎

eason把聲其實唔好聽

麻煩你 Joey

所有張國榮
所有Queen

Endless Rain

飛花

情非首爾

春秋
櫻花樹下
騷靈情歌
過客別墅
青春常駐
笑忘書
李香蘭
遙遠的他
歌頌
浮誇
主旋律

加多首無盡

知音人
其實人都好難翻唱到會超越青峰嘅程度，因為佢把聲太有特色啦

Btw我覺得係因為五月天d歌詞比較淺白易明，好易感染到人，所以d人就比較傾向鍾意五月天，而蘇打綠果d太深奧，唔係個個願意花時間去理解

Sound of Silence

Creep

全部翻唱我都冇辦法聽晒

明哥暗湧 另一個味道喔
一開始聽慣faye覺得好怪 聽多幾次
覺得仲正

Mariah Carey Hero

Wham- Last Christmas

竟然有香港人識 好想喊

agger,其他人唱硬係有種做作,叫春味,無eason個種好似親身經歷過既唏噓同淡然

蘇打綠世界第一
青峰寫俾其他人嘅歌都係佢自己唱最好聽

Ed sheeran 所有歌

led zeppelin
queen
關正傑

我很醜但我很溫柔 趙傳
忘情水 劉德華
芳華絕代 梅艷芳 張國榮
左右手 張國榮

衛蘭 林峯

家駒啲歌真係得佢自己先駕馭到

覺得張繼聰唱得好啲

青峰可以將 d歌變哂做佢style
佢自己唱返作俾人既好聽十倍 sosad

王菲同張國榮

個人認為已經好過其他人唱

Eason啲歌...
冇聽過任何人翻唱佢是但一首歌係好聽過佢

Chicken attack

陳綺貞所有歌
芳華絕代（睇過呢首歌個監制訪問，而家已經頹左，因為冇人可以再俾到，好似佢地咁強嘅火花）
旋渦
born to die
rolling in the deep

Nirvana 嘅歌

漢城沉沒了

王傑 誰明浪子心 安妮

agger
真係得哥哥有果種感覺

芳華絕代 已經唔關聲音事
係根本冇其他人夾到首歌講ge野

帶我走 下個街角

我愛姐撚

我期待

Never gonna give you up

MJ

緊係queen既首本名曲
bohemian rhapsody

我既歌